有無絲打買過名牌袋或者銀包比男朋友

女裝名牌嘅資訊就多，男裝真係好少
有無人可以介紹吓啲男裝袋？
想買比男朋友 但無頭緒

有無心水?斜揹定手拎?

翻學定翻工?
Budget?

斜揹好似好啲 手拎好gay
未有budget諗住睇吓啲牌子再諗

佢返工
未有budget呀 想睇吓有咩款啱男仔再諗吓

袋既意思係backpack?定係？

調返轉諗咗 budget 先啦梗係

Prada 世界級

BV 銀包／card holder?
之前送過個銀包俾男朋友佢好似好鍾意
我見佢啲同學都用我估係男人好多都鍾意依個牌子嘅銀包

Ysl/ givenchy cardholder
好型仔

易爛到

LOEWE有個背囊好型

Thom Browne